yuu佢食嘢獎賞攞料爽夾快

齊用yu 勁吸引
洗腦

已經block左樓主
除咗五毛仲要煩膠

梳 畀次雞會我🙏😅

xxxxxxx隨便買

Y U U

做惠康嗰啲應該倒背如流